[香港獨立 唯一出路] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警死全家吹水區 [861]

Lm

Rojo

山狗收50k就唔差既
而家份糧

山狗返嚟係咪踢唔到淨低個啲比賽？

妹呢球長傳

世界級

控得差 浪費曬
不過都好過lkk

新post黎明

算係咁
cut入去爭小小食到身位
對面包得好快

都係 人地包得好

福頭

有信心就打直推左腳拎遠柱啦
我覺得馬/Greenwood weak foot 仲好過福

lm

綠木雙槍，講射術應該係最有潛質

左腳唔得丫嘛
綠木雙槍一定好過啦

舒米高救12碼係有啲料

屌你墓屁

maupay

其實控得唔差 係sanchez好撚快

gray 同 伊軒拿祖
算唔算越踢越廢

仲要接實 浪費哂

Maupay射得差撚到

Barcelona's agreement with Juventus has been agreed on for two months now. The missing piece for the deal to happen is Arthur. He has not accepted to make a switch to the Italian outfit yet. [@FabrizioRomano]
巴都cls
趕潛力新星走

brighton贏埋呢場可以踢埋李城落黎
又可以對我曼時踢風流波

好似場外有啲問題 之前傳性病係咪呢件

燈到傷幾件

係 但真係有病就過唔到體測啦下話？

體測唔會因為你有性病唔畀你踢波掛

咩幾件

唔係呢個原因
係巴塞今個賽季6月30 deadline要籌錢
所以要賣左arthur拎80m
之後過左6月30 再用60-70m買pjanic
條數就靚仔返

白禮頓

賣迪莊比我地嘛屌

賣de jong 條數可以仲靚仔

燈到十二碼唔入

Duh duh duh duh duh duh

brighton件右閘幾好波

好似係車狗借將？

80m 我地幫手接基沙文咪得囉

Arthur換30歲比真歷

賣左
倫敦打比debut之後就走

d加速快撚到

呢D真係窮途末路

賣3.3m

幾快

福轉經理人公司？

真係抵撚死 由賣走尼馬之後
丹比利 malcom 基沙文
幾單大deal都失敗哂

個龍

on9龍

派膠

漏咗古天樂

#mufc will decide in the summer of 2021 whether to stick with David de Gea as the No. 1 or back the potential of Dean Henderson. #udlatest [ESPN]

終於印返球員名

李城件龍門衫咁似曼聯嗰件

後生中場就賣走哂得dejong 同啲老坑
清哂之前借比阿既D Suarez 拖肥A Gomes

如果Authur仲唔肯走

Maupay

疤大雄同木狗有得揮
神操作

之前唔係佢老豆定阿哥做？

adidas設計隊隊一樣

係 但好似呢幾日轉新公司

jay z 開嘅經理人公司，LKK 同拜利都簽咗呢間
呢間野主要應該係負責brand building, 簽business side sponsor 個d，同球會續約應該都係佢阿哥做番

如果有睇美足，saquon barkley、 fournette、 burley 同 juju 都係under 呢間agency

同第三爭6分

李城最後七場仲打精愛妓錫熱同我曼
仲有般茅呢隊護級隊

又未贏聽日嗰場

聽日果場顛係咪唔可以對自己主隊出場？

大米

係

可惜

好勁？

C9 ig新po有兩張相係曼

A ‘United for the Heroes’ banner across the lower tier of the Sir Alex Ferguson stand, in recognition of the health and care staff, key workers and volunteers who have served our communities during the coronavirus pandemic in Manchester and around the world.

向醫護拍手(播fifa聲)

牙木應該醒目開放觀眾席畀人cum banner賣廣告啦

入到電視鏡頭梗係有sponsor啦
唔洗怕佢唔識搵錢
錢都搵唔到
點追數買人呀

又要燒多次間屋？

又son

Offside

笑死

lo celso 真係幾勁

熱狗好似上上地力

慘呀中柱

好想睇摩佬鳩縮俾人逼和

韋斯咸幾勁
但熱真係有能力繼續攻
都唔知摩縮乜鳩

leno 4-6 weeks
阿狗算好彩

都要下季見

今季都完啦佢地

冇lu西咸

摩佬鐵桶ready

-6波加反友擊入波
摩狗嘅味道

熱狗上力

SSK真係好撚勁

防反踢法冇變

好似無防守咁

論韋斯咸嘅陣容
點會排尾四

般矛 維拉 西咸 真係唔知邊兩隊降 3隊都一擔擔

場波今晚1點家聽晚1點

Ed Woodward: "Our club’s foundations are solid and, provided we stick together and manage our resources carefully, we will come through this period with our strength intact – thanks in large part to the loyalty of our fantastic supporters." #mulive [united review]
似啱啱好夠錢用

今晚

李城又和
佢地之後更難踢
前四有排爭

Cedric一場都未踢過

感覺會爭到最後一輪
我曼v李城
車v狼

同Jayz一齊Rap

之前諗尾場對李城可能係例行公事，而家會唔會係爭四之戰

今晚嬴就係
但我曼通常跟住柒

一有d希望就會失分
次次都係咁

今晚又失分

呢季真係每次一有機會上第四或拉近就會柒

對面後防傷哂，dean又唔可以出 如果咁都嬴唔到
歐聯出到都冇用

今晚終於可以睇 聽日放假
希望唔好西波 出齊我同妹攻撚爆佢

真 咁都贏唔到 學咩人買辛祖

真，辛祖即刻續約

通常見到希望 姐係對閪波準備失分

Solskjær is giving serious consideration to starting Paul Pogba against Sheffield United #mulive [mail]

大衛雷斯續約一年

隔離逼住同地雷斯簽多年
我地做下好人低價放Jones俾佢地咪算囉
最多送多個lin去做新icon

正選好呀 但希望係早早贏定 唔好老鼠拉龜要佢搏晒90分鐘 始終啱啱傷好

而家報紙佬真係易做
阿媽係女人都可以出新聞

細爆原來咁搶口
用搵幾多錢黎決定一個球員既「成功」，真係同某啲KOL用收視黎決定一個網台既成功，講既野係咪正確同出一轍

阿仙奴在不敵白禮頓後，在賽後訪問時馬奧比已表示兵工廠球員要學懂謙卑，這言論被認為是針對古安杜斯。報道稱古安杜斯認為馬奧比有意令到賓特尼奴受傷，更認為一眾白禮頓球員的品格不佳，一位消息人士指：「古安杜斯認為白禮頓的球員全都是sh**，他和隊友所賺的錢，是白禮頓球員永遠也追不上，其實古安杜斯在其他比賽也這樣做過。」

現時阿仙奴隊中最高薪的球員為奧斯爾，周薪為35萬鎊（約330萬港元），至於古安杜斯在阿仙奴的周薪為4萬鎊（約38萬港元）。對比起白禮頓周薪上限為5萬鎊，的而且確阿仙奴球員的周薪比起白禮頓球員為高，但古安杜斯的這番言論實在不當。

慣架喇慣架喇

馬迪換迪莊 疤狗deal唔deal

加多隻messilin

今晚贏架喇，再拉近d先失分

Maupay 咪5萬果個

同支那人思想一樣

加多5千萬又點話

呢條on9有啲燥狂 成撚日發狗癲周圍咬人

俾埋山狗

李城個勢似跌翻落嚟

一年前呢度都係咁J
週週都話追
結果週週都失分
俾拖肥大炒再輸俾妓狼shitty卡城

c9當年係修頓係踢得幾好
國家隊都入埋
點知過到黎平庸到
賣去拖肥又係冇料到 好彩d叫收得翻原價

串鳩人地人工低真係on9
佢攞住4萬週薪係大球會咪又係人工低果堆

巴打心水清

所以今晚袋左分先再算

Lin + P + Jones + Rojo + 30M 換 De Jong 啦

狼隊個勢都勁
隨時得第六

究竟視野有幾狹窄，品格有幾差既人先會講得出咁既說話

咁你又對隊波太無信心

你當我地真係流料咩

真係無乜信心
唔係未試過

真係咪燈
對下游隊郁成日話食硬 點知比人入世界波
反而對big6個個以為gg就贏波

白禮頓咁低人工都贏唔到, 唔反省下仲好意思笑人

次次都係猜極唔入比人打反擊入波

我曼點可以無霸氣 !
應該大大聲講: 食硬 !

你放過曼聯喇
唔想好似妓大聲完之後柒出宇宙

上埸未踢個個都咁講 最後

可唔可以學猁狗咁平常心

耶子睇到而家都仲未學識平常心, 應該要好好反省

講到普巴馬係daddy面前剷哂草咁

d中文名

墓碑

唔係佢搏到12碼, 最後俾摩佬贏到實出黎串咀

停賽前踢埋就大機會贏d 果陣熱低迷同多傷兵 而加重開賽都隔左2個幾月 又要時間操返起個態

神魔合一

祖記買完Arthur會唔會放馬杜迪
買黎做後備都好

睇見大家咁無信心
我唯有派定心丸

今場100% 食硬

今晚易食指數5粒星啦

唔講都唔知佢去咗阿仙奴

祖記賣返Pjanic一換一啫
同埋用馬杜迪不如用返馬迪

祖放返比真歷比疤

如果咁既賽程都囉唔到廿分
執柒左佢
只要呢兩場win到.就追到車仔得返2分.李城5分
車仔要對曼城.要對李城
李城要對車要對愛華頓
李城車仔是但一隊都要失分
以依家李城不停和.佢跌出前四機會好大

嬴唔到就比狼隊過頭

就假設2場都囉足6分
車仔輸一場和一場得失應該曼聯仲領先到1.2粒上第四
假設李城和二場.都追到得返5分.咁我地尾場就非常緊要
大前題呢兩場都要食硬

講賽程.我地真係最易..

乜你估我曼得個名架?

見到大陸仔j到咁就知嚟緊呢兩場都失分

儲完氣嘅馬迪好好多
起碼傳到控到hold到
馬杜迪first touch差技術粗

咁撚樣都失分
打唔到歐聯就預左下年都係咁先
下年都係準備海鮮
個賽程已經係最易

曼出名慈善球會 劫富濟貧

咁連續無人.無得講
連普巴都傷左成9個月
依家齊章

點至兩場 黎緊咁多隊泊大巴都守死你啦
SHEFFIELD, NORWICH, BRITON, BOURNEMOUTH, VILLA, SOUTHAMPTON, PALACE, WESTHAM, LEICESTER

上年咪又係呢d隊
直情7.8場全勝

So仔蜜月期姐

曼聯依家確實無咩方法可以有效打爆大巴
無大家互走位no.高空波有個中鋒9981斬no
2邊傳中no
但係上年佢地齊心起黎係做到.多謝迪基亞
真係多撚謝先.
好彩依家有遠射呢招.普巴同bruno都射得
泊多幾泊.比bruno同普巴入到波佢地就唔敢
泊足全場.會同你搶

講緊蜜月期個段

椰子俾球員迫害

依家人地泊大巴.但有遠射
就好似上年咁.普巴2次遠射入波
佢地就唔敢不停泊

有位你射先得架 到時個個又企定定踢波

bruno黎到後.你幾時睇到隊波仲係行行企企
佢屌傻你.教埋你點走位

上場你有冇睇波 D轉邊慢到, 得個一兩個走位, 馬福又係企係到等波到

其實你守到幾顛都好
bruno都會搵位起腳
更加唔好講普巴
bruno佢本身既射波同林伯好似
個波係會有西咁轉.等個龍失手

BRUNO普通料, 上場射咁多腳都唔入, 得個走位跑, 用返FUTURE LIN唔好?

啱呀

第一場大家都無態
加上摩狗搵人針對住bruno.就睇對曼城
曼城針對得佢住咩?
錫非聯352準備定幾多人去mark bruno同普巴?
你係想全場人盯人mark bruno走位定係普巴傳波?
佢地隨時都會變踢法

呢個唔錯

其實真係好簡單, 352十個塞死中間, 我曼傳中不嬲垃圾,又冇位射波, 西波0-0 打和

你認為bruno都普通料咁無得講啦
賣埋佢用返連美斯好唔好

好快就無左呢團火架喇
山狗一開始都屌 之後 大家繼續扮工

擺佢落後備坐返幾場先啦, 葡超料難成大器

係禁區外係咁鳩射 再搵人係禁區入面執雞

以往真係塞死就可以解決曼聯
所以往往曼聯控球就會和就會輸
依家多左範.你塞死中間都好
我咪遠射起腳.之前曼聯一直破唔到大巴
係因為連遠射都無埋.咁人地當然塞死中間

咁樣只會壯大對方守波既決心

你都on9.
以前車仔都係用林伯咁樣破大巴
你塞死中間.起腳遠射比佢得手
佢就要唸唔可以塞中間

之後對面個龍又上身
劇本黎

過去幾年我地係咁防線受壓 我都未見有咩壯大到守波決心喎
久守完失就有份

其實有bruno啲波已經生好多

你仲ON9 咁相信我曼既質素?真係射得中龍又射得入?

長期比人sm
因為攻力太低.
睇死都係左邊福特9爆入去
我搵人塞死中間就ko

壯大對方呀

咁人地當bruno係垃圾有咩好講

咁你認為點先破到大巴先
呢場唔得果樣又唔得
係咪行行企企等完場算數?

咁真係垃圾

有預感臨尾一場對李城係邊個贏邊個第4

4萬好撚高咩 串77
Lingard 咁廢都有10萬喇

宗師都7皮幾

以往破大巴黎黎去去都係果幾招
利物浦:全場圍攻.大部份波都唔經中路去
等d翼鋒可以1on1突破
以前曼聯既做法.但佢地強左2個閘都可以傳到波
車仔:不停搵位走位.起兩邊不停拉動.等佢唔會長期塞死中間
熱刺:先入波然後守到完場
3隊都唔善長用遠射破大巴

至少你睇到bruno起曼聯.班人知道你傳到所以肯跑.
同埋bruno有理無理向前先傳個波走先.然後不停搵位傳威脅波
如果係雲92教一定屌到佢仆街

再睇下連美斯時期既曼聯.無人走.因為知道你無傳波
走黎做咩
變左係連美斯自己9跑.無傳波都算.連射術把握力都差
更加唔好講能夠遠射入到波.對手當佢透明就得

但遠射破大巴係最差選擇 呢種太依賴一兩個球員個人能力同狀態 嗰期射開遠射嗰一兩個球員狀態唔好就收得皮

原來阿古路前日傷到收咧

咁依家曼聯係無互相拉開對手既能力
我既前題係福仔依家連扭人都唔得既話
曼聯無可能好似車仔上場打維拉.成隊不停走位拉鬆維拉
依家係要依賴bruno同普巴既傳波同遠射

鏝如果買到人都應該開始搵正前，阿古路好玻璃

細爆佢搵緊十鳩幾蒲鎊一星期就話啫
想用人工去串鳩人，但自己又唔係搵得多，得果四萬鎊一星期

有無人覺得每場睇Bruno 都好賞心悅目?
每一個處理都好似係完美
每一腳都好似係一件藝術品
點走位、傳波既力度、角度、高度都無可挑剔
佢一落場就好似一個表演者咁
係一個真正既世界級。

爆低部電話一陣又推左咁多版

新潮文?

仲有一個大問題
曼聯個右路係死
人地泊大巴.重兵守你左路
我睇你福仔可以扭到幾多個
所以經常形成福仔單打幾個人地閘同中場
但依家中路打得開.佢地就會比左機會曼聯多d遠射
除非對手好似熱刺咁仆街11個人回晒防

Fresh Pasta

將bruno個名換成其他球員既名，成篇文既效果即刻唔同哂

試下將bruno換成lin

又吹得太過
bruno叻在佢走位同傳波
細列納已經講叫d打中場既要學下佢
佢平均傳波成功得7成左右.但佢大部份都係向前
唔係好似d 中場下下回後

你唔覺得咩?

我睇佢踢波真係覺得好正

Jesus 硬係差咁啲

佢d遠射距離其實幾難守

閪龍就串得起啦 成日派膠都300幾K一個禮拜

4萬都串人
連加特都多佢兩倍有多

D人仲咁丁得都知今晚輸鳩硬

山狗10倍

好明顯喇

預左好似平時咁
高控球打哂飛機
跟手一個on9自爆比人入先
再死猜爛猜神經腳一傳追和完場

以早幾日咁多人護閪龍黎計 今場閪龍一定又派膠

Feel到今晚會456對面

又燈

Dean對我地係咪唔可以出？

Yes

有無人覺得每次睇支那仔 都好賞心悅目?
每一個支那term都好似係完美
每一點都好似係一件藝術品
點J歷史、覆post既速度、密度、字數都無可挑剔
佢一洗板就好似一個表演者咁
係一個真正既世界級。

打D野出黎好似好有深度咁又好有幻想力

我屌你

低普巴一班

隔離阿記練波都又傷咗件 望住佢地依家連重建都講唔上 慘

講真宣明會4寶係佢哋未來希望

爆低

佢係最有創造力嘅球迷

咩叫宣明會4寶

有個係咪19歲黑人新仔

Nketiah Wilock AMN Saka
好似話因為佢哋全部都係好似非洲啲冇嘢食嘅黑人咁

屌 好撚mean

劇本

係
我哋真係好撚流

屌笑咗落地獄

笑撚咗
不過Saka幾有睇頭

左路啲出波好靚仲要打埋閘位都得

阿仙奴年年都係咁
傳統無得救

Willock AMN唔多掂
反而Martinelli 幾好

最好笑係佢哋話Nelson 大隻啲所以唔計入宣明會

車仔賽程.鏝李錫利狼
李城賽程:車.愛.阿.錫.熱.曼
錫非聯賽程:曼.阿.熱.狼.車.李.華
全部都地獄賽程

如果曼咁都上唔到前四

今晚應該
福 哈 綠
普 般
馬
BW 麥 拜 AWB

我地對中下游先係地獄賽程

屌條大陸仔識春咩

難講.要個態push到上去
push到1.2場全勝曼聯個態就返黎
始終依家呢隊係齊章既曼聯
唔係之前傷兵既曼聯
睇返上年.蘇b就係用呢d波黎熱身

PUSH到都成問題啦

touch wood 講句
如果今晚再失分
前4 898
大家可以唔洗再諗

其實你對隊波咁無信心
點解仲要捧曼聯呢
屌你.依家呢隊係齊章既曼聯
唔係傷兵既曼聯
你既然咁睇死曼聯.你應該捧第一d隊先岩
下年一樣係打呢d隊
係咪燈到曼聯護級先安樂?

今晚贏唔到就執柒左佢啦好嘛

yes.點都支持曼聯
負能力有柒用咩
如果齊章都踢唔過對手
喂.下年都一樣危

信心唔可以當飯食
只係唔想再失望
所以先降低期望

個賽程已經咁
如果咁都唔盡量落足分
你下年都唔洗有希望
早d去捧第二隊好過

因為呢隊係宜家既曼聯,唔係以前既曼聯
我睇死佢嬴唔到所以我就要捧其他隊?咩邏輯
今晚嬴到開巷既你咪鞭我囉

咁你鍾意曼聯係咩
睇佢輸?
我都係果句.個賽程已經容易
如果咁都唔可以落到多分
你下年準備轉隊都得
唔係你會更加失望

降低期望唔等於要轉捧第二隊
只不過呢幾年都慣晒失望，唔會再有咁大期望
btw我捧左20年唔會轉隊捧啦

佢邏輯有d問題

喂曼聯柒左咁多年我都未轉隊啦
照你咁講呀D下游球隊球迷咪要年年轉捧愛隊?

以前既曼聯係要win
你地永遠覺得曼聯唔會win
好快變利9果班球迷

獌區狗咬狗真係賞心悅目既事
下刪一千字

GARY你果然同我一樣諗法

要一個月踢晒咁多場，隊隊都有機會失分
好睇邊隊夠力捱到最後

留意到次次都有大陸仔

非勝不可都比你講到輸撚緊
咁點解唔轉做勝利球迷呢?

都話係佢邏輯問題

都係睇過往幾年往績姐
一要搶分就會柒
唔係未慣呀嘛

喂現實係覺得要非勝不可還非勝不可
但我覺得佢嬴唔到呀嘛
我覺得嬴唔到SHEFFIELD咁我今晚係咪要轉捧佢呀

其實相對上個賽程真係利我地
雖然我地真既.攻力係有問題
好多方面包括陣地戰.控住個波就和同輸
但如果齊章都唔盡量囉到分
咁下季都係無期望

咁既話
下季都會係柒落去
一日唔解決呢個問題
連前四以後入唔入到都成問題

同意
其實場場都非勝不可㗎啦
講實係咁講
做唔做到另一回事啦

好小係曼區留言 點解而家頁頁都咁多字

我唔會話必勝
但人地少左個主力中堅.同無左個門將
咁撚樣都win唔到.柒執佢啦

唔一定, 不過有佢就一定好多字

喂要解決問題既係曼聯球員領隊唔係球迷呀
佢嬴定輸都要捧架啦?
我地覺得佢會柒係咪有問題先

狗咬狗嚟講我曼應該係連登第一

所以咪睇佢地做化囉
費sir走左之後季季都講要點解決點做好d
但做出黎係點大家有眼睇
btw點都支持㗎啦
只不過會降低期望咁睇囉

係.仲有好多點.

唔好咁痴線啦......
......捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

作為曼迷
唔通係想佢輸既?
依家正正就係考驗一隊波有幾團結
呢個難關始終都要過
如果永遠就話.屌隊波都無信心嫁啦
幾時上返頂?

唔想大家打咁多丁先, 嬴左先再丁都未遲

唔係支持大陸仔嘅論點
但錫菲聯出唔番最常用嘅三中堅
本身後防已經好柒 重要無得出dean仔
咁都輸嘅話 真係無野好講

同大陸仔討論真係嘥鳩氣

咁就要叫人轉做第隊球迷
你都幾弱智

你地過份降低曼聯既期望ja
同化到依家好似利9球迷咁
屌你.一隊波捧到咁撚自卑.我唔明捧黎做咩
又激氣

唔係想佢輸WOR,我一直都講緊[覺得]佢嬴唔到
柒左咁多年唔想佢風光咩?
但現實擺左眼前既就係要搶分個陣就會柒

我只係講.你可以期望隊波會有機會咁柒落去
但我就想問一句.咁你到底鍾意曼聯d咩野
近呢幾年.曼聯已經唔可以win.你係想睇曼聯降班
定係護級?

我係以以前曼聯既logic去講
如果連咁容易既賽程都踢到成pat屎
咁你就要問你到底鍾意曼聯d咩野
不如早d轉隊去做勝利球迷好過
至少有返以前果種光榮係唔係先

易食指數

我降低期望就係唔想咁激氣呀
以前幾年已經激得太多
而家轉個心態去捧得唔得先
人人捧隊波方式唔同
你做咩要我跟你方式咁捧

5星

賽程密到

可以.但我同你既標準唔同
係睇曼聯能夠風生水起
而唔係降低標準.屌隊隊都囉唔到分嫁啦
.當你一降低標準就會變左阿仙奴.利9迷咁
屌.前四好滿足.到有強隊時.嘩有得踢歐霸都好啦
再之後隊隊都咁撚強.前十都可以
到時真係唔洗激氣.場場可以早d訓睇結果

原來呢個禮拜有FA CUP

我覺得曼聯嬴唔到波你就推到我係勝利球迷 你都幾有趣
我鐘意曼聯係因為佢勁,但勁既隊都唔一定嬴晒D波
就算宜家曼聯勁我又點解仲要捧呀, 係LOYALTY, 你識D乜
覺得嬴唔到就叫人捧第2隊

第一次買波，重注3:3波膽

好多波睇

我鐘意曼聯係因為佢勁
依家既曼聯邊忽勁?

打漏左個唔字呀唔勁我都照捧你識春咩

佢諗嘢好似有d怪

你似係睇死曼聯多過想捧wo
咁無信心.曼聯又唔勁.咩原因會想你捧落去?

我只求Ole半力出擊

上面打左英文 LOYALTY 你明唔明?
忠誠呀
不過大陸仔通常都冇呢D野

應該會啦啦
而家賽程咁密

以前費Sir教我都會覺得今場9成會贏
但而家隊波 連咩叫穩定發揮都唔知
你話俾我聽點樣可以大大聲同人講食硬中下游

算啦，咪再覆佢啦

忠咩誠
你咁無信心.到曼聯降班你仲會唔會捧
唔好玩啦

其實都想睇T仔, 唔好派膠

費sir對中下遊食硬咁滯

屌喇星LOYALTY都對球隊有冇信心都可以拉埋黎講

支那logic 係咁
你覺得支國同美國打仗可能會輸 --> 你想祖國輸 --> 你搞到祖國輸 --> 你係漢奸走狗 --> 你咁鍾意贏, 點解唔去美國住? 點解唔做美國人隻狗?

咁就我地期望唔同
要做返一支強隊就係要win
依家既標準仲要高到百幾分先英超冠軍
永遠就唸住隊波都收撚皮嫁啦
咁你唔洗止望曼聯起呢2.3年可以返到最高點

曼聯今季英超未試過失3球

咪係用後備都食硬你, 宜家出兩核都未必穩嬴

首循環對錫菲聯咪失左3球

咪撚玩啦
學人講忠誠
當曼聯跌到好似費sir 1986年接手咁護級
仲有咩忠誠可言?你降班你會起到英冠睇曼聯?

作客鍚菲聯咪3:3

佢呢D係念力救曼聯
佢覺得我地覺得會輸波就會搞到曼聯輸波

3:3 我私人醒多100 比你

咪撚搞笑啦你 宜家曼聯護級降班未呀
等到佢曼聯護級降班你先再鞭我啦柒頭

佢諗到人地係勝利球迷
降班就唔會捧
我夠膽講句
我捧左20年曼聯
就算曼真係降班我都會捧

已買
3:0
4:0 各$100
想跟就快, 求其一個中

對隊波有信心先係曼迷
我認我睇曼聯就係因為當時曼聯勁
但邊個想曼聯低谷落去.永遠都覺得
唔夠人打.我唔係太理解點解要捧曼聯ja
無左費sir嫁啦.接受現實啦

3中堅不能主攻, 唔計

你打得J 多都理性少少啦

有ddg 點會唔失波呀？

5:1 左右啦

點會失咁少呀

上場失嗰球都唔關佢事, 你地班友要有良心先得架

聽住先.先同你講下
到底曼聯係支咩球隊
即使未有費sir時
八十年代曼聯都係一支永不言敗球隊
唔該信下自己隊波

我由耶子信到而家架喇

呢度係好撚奇怪.由當日打利物浦
都係輸少當win.明明係死敵
都要講到曼聯一定輸梗咁
如果連傳統世仇既思維都無
真既.早d轉d 場場win既球隊
至少睇到無咁激氣係咪先

今晚劇本
麥龜比人屈速一球
冰人自爆一球
DDG 無反應一球

場場坐底失三球
睇下邊個狀態好d 唔洗tick 嗰part

期貨歸期望
我都想曼聯可以好似鏝猁呢幾年咁橫掃英超
要競爭對手望你自己柒失分多過可以係比賽堂堂正正贏
但呢隊曼根本做唔到 連易食指數五星都食唔落
咁點大大聲同人講必勝 有時係要收斂下呢

我都係
信左7,8年所以接受左現實

喂，要有信心呀

呢到係咁架啦

我無話win梗 wo
但又唔會灰到要隊波輸梗咁既態度
呢個難關始終都要過

我呢啲球迷有當猁狗係死敵架
但係問下球場上面班撚屌
由摩狗到蘇斯克查
而家係佢哋唔當猁狗係世仇啊
打猁狗仲斯文過打阿狗鏝狗
我呢啲球迷唔通落街場打鑊著猁狗波衫嘅猁迷咩

分析: 錫菲聯復賽後未入過波, 本身進攻唔係勁加上一周第三場比賽
相信今場零中龍, 不過都期待DDG自己射入自己龍門OWN GOAL, 如果係呢兩舊水都抵輸
另外SOB啱啱瞓醒俾左正選陣容我

福 哈 綠
普 般
馬
BW 麥 拜 AWB

我認我係傳統既曼聯迷
我同果班英國既思維一樣
對親傳統世仇真係唔能夠輸
即使技不如人都好

屌, 跟本都冇人話過輸梗, 係嬴唔到呀, 嬴唔到係咪等於輸呀

屌佢老母大陸仔
愛呢一隊波同有冇合理期望係兩回事
你班球員都俾唔撚到信心我
我仲好似班小粉紅咁吹奏？
你估我唔驚俾人笑冇腦啊？

齊左章再睇返呢隊曼聯先再講

我不知幾想猁狗仆街
記得有場對猁
唔知邊個球員賽前係球員通道同猁狗攬
之後比keane屌到仆街
始終而家隊波唔夠血性
以前曼同阿不知幾好睇
場場打甩脾
而家就斯斯文文

講中晒

咁係咪合理期望都唔俾人有啊？
齊章同run得順唔係必然關係喎
我會尊重你嘅期望
但都請你唔撚好話鳩人哋個期望
人哋冇你咁樂觀唔係錯

好睇啲就斯斯文文
其實就係私私縮縮
佢哋有返靴里拉七成我都收貨

都已經唔係第一次啦
屌你.連打利物浦都係咁既心態
打阿仙奴又係咁.場場都睇死自己隊波咁
我有時懷疑捧到咁係咪想佢地降班先安樂
愛之深痛之切.但唔係咁撚極端下話

心想同現實係兩回事，每個曼迷心目中都想贏利狗架啦，但現實係咪代表心想就係事實？唔係呀嘛

依家仲點可能打到堅尼同阿仙奴咁
唔紅撚左你就奇
但我亦都理解你所講依家已經無咁血性
咁唔單止曼聯.連阿仙奴.車仔都變左斯斯文文
依家球員既保護比以前大

你見唔見我係用緊阿鏝同猁比較
唔係用以前嚟比較
你睇下對阿狗出腳係兇狠好撚多

咁打唔打到史高斯咁

你係無錯
但作為曼迷.唔係永遠都要打柒死利狗咩

贏=卜弓/卜口月月弓

史高斯比起史譚.加利仔少兒科啦
碧咸以前打大賽都好狼.

屌你老未叫人轉會
由費sir無教左咁耐，隊波沉足禁耐，咁椰子9981、敢帥鳩搓足球同摩佬大巴陣，踢法又唔好睇，成績又唔係，但呢度有邊個曼迷因為咁而放棄隊波
成日自命清高，你叫人轉會不如自己走仲好

我意思血性呀
落場拼到比足120%力個隻呀
不過我開心嘅係睇到麥湯有d潛質做到

喂啊
年年都叫緊剷鳩死佢哋
狼啲都冇問題
但係事實佢哋踢到鵪鶉咁喎

班球員都唔當猁狗係世仇
咁你想我點姐
係咪而家我見一隻猁狗打佢一鑊先得啊

根本對住死敵.世仇就要講惡.講狼
理撚得你.全隊都世界最頂尖
就係要咁踢.唔比你囉到分
八十年代既曼聯就係咁

但啲球迷都可以保持一貫串過馬撚作風！我覺得係勁

睇下今次個topic

有人話唔支持打柒猁狗？
個個係心裏面都係咁諗架啦
但現實同理性角度去睇，隊波而加的確唔係猁狗勁

我見到呢兩年打阿狗鏝狗啲力仲出多過打猁狗
真係唔知講乜好

巴丁 好似傷幾個月

終極FF個轉會姐
冇話FF落到場可以食硬

其實我本身block 左吉

但係佢真係太有恆心
某程度上幾欣賞佢
比人日日屌都可以日日上黎討論
唔係一兩個屌佢
係好大多數人屌佢
佢都仲有恆心上黎討論
心臟好強大

都要有自知之明我得嘅
我地上次都有退熱貼
個個即刻話開過個

佢應該係講阿狗嗰個topic

btw, 覺得佢地係輸到無奈多過搶口

佢對自己好有信心

贏完波再搶口都未遲

好在截住唔使咁柒

FA cup 有冇直播

見到體通天下有app
$169睇晒全部

又狗咬狗？

咬大陸狗姐

今場唔係無冰人咩

近呢幾年.買d人當曼聯跳版咁
點會有心同你踢.睇下小豬.舒拉達連
迪馬利亞呢堆..

開完搶口topic 之後俾人炒, 都冇人binc 冇人抽水
其他隊球迷集體wfc 咁樣 好撚sad

上年 "咩叫足球" 之後有番多D人係公海抽曼水, 有種 "我曼終於開始復興" 嘅感覺

小豬c9點會當係跳板

屌那星
我本時都唔會歧視大陸人
就算你啲足球理念同咁多位唔同
我都唔撚會笑鳩你
屌你老味而家叫手足轉捧第二隊
在座呢度咁多位捧咗咁多年低潮都冇離棄過
一早證明咗自己對曼聯幾咁忠心有幾咁愛
你喺度叫捱咗咁多年嘅手足轉會
否定佢哋對曼聯嘅愛
我唔上水屌柒你都唔撚得嘅

食野味小心肺炎

呢兩個仲想跳去邊

蘇sir 話冇傷
會唔會輪換就另計

我認我係勝利球迷
邊個唔係因為曼聯win波而鍾意曼聯
一鍾意就10幾.20年.到30年
但唔認為要一直降低個標準
如果再降落去.就真係變左同依家阿狗迷無咩分別
對隊波無期望.時間耐左.曼聯就真係永遠唔洗止意
再上返去冠軍
利狗迷以前咪就係咁

除咗C朗迪馬同DDG(?)當曼聯係跳板之外
我覺得其他都唔係
當唔當跳板同有冇血性打柒猁狗又冇咩必然關係

講左幾撚多次.我唔係大陸人
大陸人點撚樣睇英超
佢地果個年代cctv係播意甲
你分分鍾問大陸人佢地熟意甲多過英超n倍

屌原來自己係勝利球迷
就想屈人都係勝利球迷叫人捧第二隊

佢講既上半PART同下半PART完全冇關係
同埋講既野太冇邏輯 唔洗理

信你架喇，咪又放本BNO出黎

明明你呢個留言充滿怒火
一見到你話
「咁多年低潮都無離棄過」
個心酸一酸

各位
多謝你地唔轉會
we are united

屌你.你睇曼聯時唔係勝利球迷唔通係咩
邊個唔期望曼聯可以上返最高位
難道你想曼聯永遠都只係爭四?
就好似雲加咁.永遠滿足前四?

標準係球迷睇完隊波嘅表現再俾嘅
你隊波交唔出成績
咁球迷咩標準都係浮雲
你與其挑剔咁多位手足
不如寫信去曼聯屌下啲球員高層冇目標

喊左出黎

非曼

大衛雷斯續約阿記一年😂

捧得都想贏波，輸唔緊要，最多下場再黎過

輸得柒嗰下先難睇，仲要深夜西波

屌真係諗唔到咩理由轉會WOR
大陸仔應該有好多

重點係班球員自己對自己無信心
除咗打吡 你幾何見佢地上場個樣係兇狠
同埋我唔明你講咩激唔激氣
呢幾年隊波發揮唔穩定係事實 講事實都唔得？
講完就會贏依家唔使第五啦
我都想食硬呀 球員比唔比到信心球迷呀

佢地有落力踢 去到榜尾我都照撐啦

賣件鐘斯俾佢地啦

我個阿狗fd屌撚到仆街

呢度大撚把人係椰子/V92時期迷曼
咁又算唔算係勝利球迷

隊波本身質素唔差，係成班玩玩下，贏輸都無乜所謂

今季買麥龜同般奴呢兩件認真撚，明顯睇到落場心態唔同哂

其實我一路都講緊
但佢就不斷扯去無信心唔好撐曼聯

呢個道理好似結婚咁，你因為叫個女仔靚而鍾意佢，但唔會因為佢變老無咁靚而拋棄佢。
好多曼迷都係因為曼聯勁而鍾意曼聯，但唔會因為曼聯變廢而唔鍾意曼聯。
你要屌應該屌球會而唔係屌球迷，球會變廢唔係因為球迷心態，而係球迷心態會愛球會變廢影響，同埋呢到有邊個曼迷唔屌隊波，年年木狗、領隊同球員個個都比人屌架啦，有邊個曼迷心甘命抵咁接受而加隊波嘅成績？只不過大家係從現實角度去分析隊波，而唔係你呢種用感性先行嘅勝利球迷

仲有開心嘅係麥湯 bw呢d青訓上位

其實係, 但都係未比到足夠信心囉

大家劣狗零logic
我撐對波 同埋我覺得佢贏唔贏到 係兩回事
粒波係圓嘅 未完90分鐘都唔知邊隊贏 使唔使一開口就叫人轉會 大家撐咗咁耐曼 邊個未捱過閪波
同埋咪撚再係咁................................

如果曼聯落英冠
大陸仔係咪會轉會

其實你頭兩句都幾撚廢話

轉走捧鏝或者猁，繼續英超冠軍go go go

但有種人日日都睇死隊波咁
其實係咩意思
我無話100%win wo

一撚定啦, LOYALTY都唔識, 仲屌鳩我忠咩誠

大陸要睇英超有幾難？
cctv5係播意假
但係仲有一大堆地方電視台有播英超喎
廣體唔係冇聽過下話？
我講過我唔會歧視你係咪大陸人
只係想屌柒你踐踏緊手足對曼聯嘅愛同忠誠

鏝冇歷史俾佢J

對隊波無信心等於睇死
其實最應該接受現實個個係你

連燈文化
驚比人bin C

我頭先都同佢講今晚嬴左咪鞭我囉
佢又驚驚

其踢聯賽一向都係要求穩定性高，所係強強對決贏到係重要，但係對中下游球隊時唔犯錯，應拎既分拎哂佢就更重要。

但依家隊波唔係好做到第二點

咁贏波大家都係一齊開心
輸波大家一齊傷心
對自己隊波冇咁樂觀有咩問題？
你話輸波喺度開香檳就話姐

我先無咁無聊
我玩連登都致在返工時吹下水

愛上一隊波就唔會理佢踢緊咩組別既聯賽都會照支持

人工已袋 踢成點都無所謂啦

費sir以前都有唔少柒全場最尾負碌贏波，呢樣先最緊要

猁狗今季就係咁先捧英超

就算俾人鞭嗰個都係笑住俾人鞭
有乜問題？

講就咁講
但實際上少之又少

所以大劣人係其他人同自己意見唔同就叫轉會

你自己勝利球迷咪咁諗囉

唔好下下以己度人啦

蘇sir買人方向啱架，寧願買啲有心踢既都唔好盲目追星

今季就算輸波先都仲想睇落去，之前失波就熄機訓覺

人地係咪一定講得出做得到就無人知，因為隊波未降班，但你就一定會因為隊波降班而拋棄隊波

如果我係傳統勝利曼迷
醒早走左啦.我睇左曼聯27年啦
我返工第一時間都係睇曼聯news先
曼聯對我黎講已經=生活一部份

識得柒住贏係贏聯賽冠軍既必備條件黎

以前劉華都教過大佬B啦

「俾你揀，你會想悶悶地咁贏，定係轟轟烈烈咁輸」

做球迷做到咁撚自卑

無論一開始捧嘅原因係咩都好
都唔應該輕易叫人轉會

咁你唔使話其他人勝利球迷 講到好似得自己最忠心咁

佢講到佢自己先係真曼迷，其他人都唔算曼迷

27年
我信你真心捧曼聯既，唔係點打得出咁多字

btw, 點解打字都有口音

我期望隊波能夠上返頂
唔代表佢成績差就會離棄隊波
但如果認真既佢跌落英冠
連途徑都難睇最多睇下news
但好難再支持落去

blocked x 2
可能呢度每個曼迷都要同佢拗下先安落
BLOCK左佢同點球佬咪一了百了, 又唔洗下下一追POST見到咁多論文咁長既POST

咁你收收皮先啦

即係可以咁理解，你鍾意嘅係曼聯嘅成績，而唔係隊波，當隊波變廢嘅話，你就再無原因繼續鍾意隊波

係悶悶地咁輸，本身已經唔好睇，以為負碌入到球袋三分，點知臨天光被人追和

錯.係因為當佢降左落去英冠後
再無方法比我睇到
好現實.當隊波真係落到去降班
而由無方法睇到.係真係唔會再咁關注

身邊不知幾多四十幾至六十歲既利迷朋友，佢哋係隊波最光輝既時候愛上隊波，之後經歷左咁漫長既黑暗期都不離不棄啦

用你呢套標準去睇人既，當年維拉同森林贏歐聯而支持呢兩隊波既，今日應該支持者無哂啦

得啦你講到咁
仲好意思話自己曼迷

留意到最城，利狗同熱狗對翼啲企位好撚靚

下下都貼住越位線，中鋒一俾波就割開晒任射

但我地係傾向中圈開始俾翼帶波爆，爆到無空間就cup返底俾傳返俾中場再造波，進攻效率真係差人幾皮

蘇蛇搞搞佢唔該

冇方法睇英冠? 你真係真曼黎

阿記仇思達

點會冇方法睇到？
上網搵唔到英冠睇？

都係個句 大劣人最鐘意以己度人

我都話我呢d係傳統死硬派曼迷
世仇一定要win.球隊唔可以永無止境咁沈落去

你要睇實有方法睇
之前見識過一個香港諾域治死忠球迷點樣對隊波不離不棄
即使隊波降左班都仲係咁

係咪個肥佬

自己本身係睇now
係睇網路版.場場睇足
幾夜都睇.最多返工時hea做住
但如果真係落到英冠.真係未必會睇

有幾難,大把英超迷無裝now ，一樣睇緊波
自己勝利球迷，剩係鍾意成績就認左佢啦

連其他人屌緊你咩都唔知 得啦單機啦

一睇你就知我講嘢緊邊個

其實你都認左你係勝利球迷, 咁你可以收一收皮

前面三行同上網搵唔搵到英冠睇有咩關係
要睇既實搵到方法架喎

Alexis Sánchez is set to come back to Manchester United when his loan spell with Inter expires on June 30.

Antonio Conte wants to extend the 31-year-old's stay at the San Siro, but United aren't willing to strengthen the squad of a Europa League rival.

(Source: Daily Mirror)

拎黎擺

我只係講左心果句
真係落到英冠.唔睇
呢個係底線

佢唔算好肥啫
之前佢接受足球周刊訪問，佢對諾域治既愛無睇開波既人好難明白

真係肉鳩酸
講咁耐就因為自己係勝利球迷
所以就覺得人地同你一撚樣

蝕就蝕硬，放返件7號出黎

好撚正

比件77號佢

其實真係不幸落左去既，就更需要球迷既支持
球隊係黑暗期時，球迷既支持係好重要

WELCOME JADEN SANCHO

唔好扮清高.我所講既勝利球迷
唔係你所講場場win.一定要囉杯
而係對球隊有要求.但至少比我睇到有個心去爭個
浮浮沈沈7.8年.就會變左阿仙奴咁
因為我當左曼聯係生活既一部份所以先會有呢個思想

United aren't willing to strengthen the squad of a Europa League rival

山狗點strengthen 人地

屌你啦, 降左落英冠就唔係你生活既一部份
死撚開啦

人數減一

俾件777號你呀，屌你條打J數仲未找

爺爺遺計

話哂歐霸都係競爭對手
收返唔用都唔好益干地

都要Depth㗎
將就用著先

講就咁講
當球隊落左去.上唔返黎
好似當日森林列斯聯咁.又真係有幾多人做到
我好佩服果堆球迷.但自問我做唔到

大陸仔真係好撚討厭

就當你真無香港出世又有bno
但你成個價值觀 講野嘅Logic同啲支那廢中廢老完全一鳩樣 好黑人憎
黑人憎都算 仲要成日走上嚟引戰
打十幾廿篇文咁 煩到癡線

真係支持嘅踢乜組別都搵嚟睇

唔走啦 大家又要著返褲

支那廢老係連logic都無
你見過果堆40.50歲果堆有支那思想既高層未?
果d係存在住極端思想.我地呢d已經叫開明

之前係Netfix睇左新特蘭既紀錄片，佢哋降左落英冠之後隊波完全無起色，仲破埋主場不勝紀錄，之後降埋落英甲。

如果個個球迷都好似佢咁既新特蘭個光明球場場場主場應該吉撚左得作客球迷，無哂主場球迷

咁就得啦，唔好扮晒野咁教人做曼迷

如果曼真係降班 我都繼續跟呀
今年年頭嗰段真心以為會落降班區

已block

你自己做唔到係你問題
但你唔好講到所有人都係咁

我屌鳩你啦柒頭勝利球迷

信心係咁黎

成隊災難級

ok.就當我做唔到
降班落去係我既底線

兩個ON9仔

下季轉會窗關閉前我都會繼續相信佢會黎

好正
歡喜冤家

以為咩事推得咁快
btw講句 今時今日仲入post既其實都唔算勝利球迷啦
我曼都成8 9年冇冠

災難級係馬仔專用

大陸仔係勝利球迷

俾人cap左圖出公海

今日得出嘅結論係大陸仔係勝利球迷

我一直都係曼聯同湖人fans，早幾年嘅湖人仲低谷絕望過曼，但都唔會轉去撐第二隊囉，一直都支持兩隊可以東山再起
如果低谷時講得出好難支持落去，咁你自己真係轉會把啦

其實套用返係香港，咪即係果班見香港唔對路就即刻移民走，到香港穩定返可以搵大錢又死返返黎果班人囉

唔睇出面個po都唔記得邊個嚟

有冠既，無英超姐

呢幾年勇士既強勢令到身邊多左勇士迷，但今年隊波成績大倒退，果班係勇士掘起後先支持勇士既球迷就轉哂會

真羞家

咪咁衰啦，佢真心曼迷，係講野長篇同鳩啲姐

我只係講左心果句
如果真係去到降班.真係好難支持落去

曼湖迷，學友同逆sir

我一直都係火箭迷.因為我最初鍾意麥基迪
無論佢有冇冠我都一直支持落去

呢個無問題，我亦路唔會怪你
但你上面既言語中透露出你覺得大部分人都係如果曼聯一降班就會唔再支持隊波呢

要幾無聊先mon po

輸贏係一場
但個方向正確+有進步先重要

費SIR 都有輸過波, 03年係大調整期
但你會見到人腳開始老, 換新仔, 係情有可原
到04-05無英超但買到朗隊ALAN 開始有希望

但曼聯已經6年都係沉多過浮, 買賣極差
SO 9 今季中開始上力, 叫做有D 方向, 至少可以再睇下囉

錫菲聯都驚 贏就贏硬 睇下係炒3粒定4粒

條友上次入黎post fake news 俾熊餅屌

我至少會認我降班真係唔支持
但我從來唔會睇死隊波
但黎到呢度.日日就話曼會輸梗
我明白大家既曲線.想燈到
但去到呢個關頭係咪應該真係撐下隊波呢
你要睇球星既.例如辛祖呢類.都至少入到前四先有機會買到
球會連前四都入唔到.收入就大減25%.球會無錢
就買人關水喉.變變下又變左阿仙奴咁

曼區勇武風紀

呢獲我撐大陸仔喎
雖然佢撈亂左支持同盲撐既分別

但都證明我地曼區有一位真心愛曼既手足
利申：覺得今晚會贏

都係果句，係會因為咁既原因唔支持隊波就唔代表其他人係咁，你唔好係度以己度人

成日出公海引戰逼人認同史長老

佢有時係ON9, 但未至於黑人憎

有時? 成撚日啦

我覺得又唔洗咁樣針對佢
大家支持既方法唔同
我又覺得唔需要自卑到覺得自己隊波對隊隊都話會輸
搞到好似堆猁咁咁乞人憎

佢真心鐘意隊波，包容下啦

呢度應該無人想輸，大家都係唔想串過馬撚之後柒收場

佢似真心咗

其實從來都無講過對隊隊都會輸
只係話降低期望
一早講左人人捧隊波嘅方式唔同

如果太高期望 最後難受果個都係自己
望下而家班妓就知

包容?你會唔會包容淋奠呀 勇武餅

其實佢點支持隊波我無所謂，亦無意見
但佢將佢自己「隊波降班係底線」就當左其他人都係咁真係不能接受

咁今季對下遊隊係表現不穩喎
首循環對錫菲聯係贏唔到喎
次次有機會追貼前四 都係把握唔到喎
基於以上事實, 合理地做expectation management 有錯咩?

呢度D人對熱之前, 個個都話普巴馬仔剷草, 贏硬摩佬啦
點解? 因為曼對強隊, 首循環對熱都踢得好, 咁期望咪相應提高囉

我唔見呢度D人場場都燈自己輸, 唔好拉到我地同D猁狗同level 唔該

咪係囉
椰子年代唔係未試過

垃圾茅閪+黑哨

right.我真係真心左
我應該場場當睇唔到算

一起身見到多咗200條comment
點追啊

佢都係煩膠同戇鳩啲，淋鄭擺明想搞死香港，邊有得比

真係頂唔順都仲有得block左佢，淋鄭連block 都唔得

椰子時期根本隊波西
後防老將老既老
中場買個費蘭尼.說好的法比加斯.巴利呢?
成team教練團比佢一下挑起
根本就無期望過會成功

+1
推po 神器吉邨

無睇一場波，起身都多左2個po啦

最大問題次次上前4就會柒
上年對轟迪基亞甩手
再早幾季盲佬對西咸自爆

睇波同平時唔同啦
我瞓咗五個鐘咋

我都係果句
可以曼聯年年都前四爭冠
但唔代表個標準要降到去降班什至好似妓咁
年年都係無個決心去爭冠
呢個係作為球迷最基本既期望
我無咁偉大.可以去到真係降班都仲睇落去
我可以老實咁講.屌我降班一樣會睇呢種大話
但我只係講左我心內面想講既野

見到曼post嘈交
就知今晚實食無痴牙
重注曼win

宜家係屌緊你自己既諗法等於全部人既諗法呀
降班一樣會睇呢種大話

咁點解你唔接受下人地唔同諗法？
夾硬將你覺得你諗既就係岩既套係其他人身上？

我到今日先追到呢度

都未夠衰格到日日睇死隊波輸梗
或者講bruno普通料.睇到隊波
好似降班波.講緊就係你

係呀係我講, 但我邊忽日日講? 你傻撚左

當你日日睇住個post
以日日既就係話曼聯都係輸梗
曼聯一定仆街一定又重覆上年咁爭唔到前四
我唔知你咩感受.當然我可能真係真心左
我又唔係第一日黎玩論壇.最早時期去到
minifourm呢類.我都有玩.一直都知玩膠.但真係唔好受

大陸仔自己真心膠
又係到想轉移視線話人乜乜柒柒

曼聯降班 Manchester 會唔會暴動？
木狗比人殺埋

又唔係未試過

上連登上到咁唔開心為咩呢
支持你死番去上支那forum
橫掂個度D新聞又快又多, 無謂留係呢度望住D燈神篤眼篤鼻

連bruno都係垃圾呢種咁高超既曲線
我點夠你講呢係咪先

當錫菲聯無到

點可以同林鄭比
佢點計都係煩 無害過人
完全無討論空間

轉佢老母啦
成日話轉會既根本唔係真球迷 只係鐘意睇波咁解

管理層個目標同期望係點係管理層既事，但作為曼聯球迷，我緊係想曼聯贏盡每一場波，贏盡每一個冠軍，就算贏唔到冠軍或者比賽，都要對「贏」係有慾望。

真係愛隊波，做隊波既第十二人既，係唔會因為隊波成績差就唔支持隊波（但唔代表唔心痛，唔想屌鳩班管理層同踢得差既球員），唔會因為隊波暫時唔係頂級聯賽踢而放棄支持自己愛既球隊

你識唔識分咩叫曲，咩叫直

管理層個目標同期望係點係管理層既事，但作為曼聯球迷，我緊係想曼聯贏盡每一場波，贏盡每一個冠軍，就算贏唔到冠軍或者比賽，都要對「贏」係有慾望。

你講左我想講既野
所以我認為起呢個階段係應該撐球隊
而唔係永遠認為隊波自卑到邊隊都唔夠打
問心.由1月後.曼聯有邊一場真係無落力去踢無落力去win

其實咪同舊年既BNO事件，之前特西屌佢既事件一樣，嘈左咁耐其實佢都係唔知人哋屌佢咩野

文化問題

後面果段更重要囉，屌你

Miniforum係咩我最盡都係識discuss hk
你唔係認真 係咁大年紀都唔化

讚隊波讚到上天係咪會拎第一 隊波淨係可以讚唔可以踩？你又知個d巴打踩個陣唔係為隊波？忠言逆耳 百屌成材你都聽過啦

唔怪得你成日拎史高斯 史譚個d年代J 因為你只係接受到贏波既曼聯

屌你.後面果段我已經講左降班就好難支持
呢個已經係底線.因為果時隊波已經衰到無得再衰
隊波已經再無決心可以向上
如果佢降班既原因係因為技不如人.而唔係hea踢
咁呢隊波仲有希望支持落去
但如果一支班霸去到降班.咁一係就已經去到無錢
一係就係球員已經無hea去踢.當踢波係交差
就好似摩9果時

笑撚死

wow?

依家仲存在既
係最古老既香港論壇

應埋我之後個d先啦

咁無理由上親黎都係場場話曼會輸
曲線曲得多就會煩.就好似果班利狗咁
我只係話你從來都覺得隊波輸
點解仲捧落去ja

魚拉突人才濟濟
冇左雀屎 我地仲有春袋子
每晚開波之前一定同大家熱下身先 炒熱個狗竇方等大家睇波投入啲緊張啲

屌 我都有玩mini

咁你既年齡有返咁上去

覺得會輸=唔可以捧？
你覺得香港會唔會輸？點解仲要撐落去？

既然場場都認為輸
你撐落去既原因係咩
忠誠定情意結?

佢唔理解第十二人既角色
作為球迷就係要係隊波不論贏緊定落後緊都要支持愛隊，特別是落後緊既時候

同樣道理，隊波係黑暗期，黑到降撚左班就應該更同隊波同行去支持佢，俾鼓勵同力量隊波可以盡快振作，而唔係跳船

屌你咪撚學人講忠誠啦勝利球迷

你試下去一去護級隊既主場求其捉幾個主場球迷問下，我諗佢哋會俾到答案你

香港係我地既家
點解你會認為可以拉到黎講
我地根本話唔到事
佢鍾意強姦就強姦你
佢鍾意改就改
呢個問題係你有咩方法防止佢強姦你既家
1係就走
2係對抗
3係接受現實
仲有路可以選擇咩?

呢到有無ching都唔小心入左隻糞作tlou2

等緊二手
已經見到有人放300

唔知你地有冇睇港超
當大埔仲係護級球隊個陣, 我都會支持,因為係我地區既球隊
當佢降班我都好失望
等左佢一年上返黎再到佢上年拎冠軍
呢D咪LOYALTY
大陸仔識閪

瓜帥幾正

呢隻閪野100玩完都會揼春

咁撚大鑊

緊係有，球迷作為第十二人，最重要既作用唔係錦上添花，係雪中送碳

不過呢一點，我同佢溝通唔到

我岩岩已經講左好明白
如果好似祖雲達斯同多蒙特
咁降落去可以支持得落
因為一隊打假波.一隊財困破產
唔係球員.球隊本身無心去搞好隊波
當班霸去到降班.基本上離唔開呢幾點
1.球員hea.無歸屬感
2.成隊波各自為政.當間球會無到
3.就好似摩狗教車曼咁.成隊玩冷戰

無唔小心 特登買 而家啱啱開始西雅圖第三日

同你講，森林同維拉係當年都係班霸，仲要贏過歐聯，用你既標準佢哋既球迷係咪全部都要跳船

首先我唔係場場都認為輸個

我開頭都講咗 有心踢而輸 降咗班都撐
依家個個等緊重建好 再衝上去個一刻
而唔係拎住第五都照衝出公海拎舊史串人
表現唔好就係唔好 要認 淨係識覺得贏只係死雞撐飯蓋 成績反映咗係唔夠其他隊勁 灰心有咩出奇？

你係降班 所以無轉播 咁我唔撐啦
咁你都不如轉定去撐拜仁 或者巴塞啦

講咁多 前提你拋棄咗你咁唔化既概念先啦

我第一集都未玩原本諗住一次過買曬
依家淨買第一集算

我都係果句
依家曼聯係咪衰到人腳連中下遊都唔夠打先?
你可以話往蹟係.但上年齊腳你都睇到效果係點
點解要下下睇死曼聯先
我無話曼聯100%win.我從來冇講過呢句說話
足球最簡單道理就係波係圓
但無理由有堆人永遠就係睇死曼聯會輸
我明白佢地係想曲.驚比人笑
但唔係下下都係咁

香港仲有幾多森林迷?
列斯聯迷都已經少之又少
仲有當年森林就正正就認證左我既第一點
仲有戰術開始落後

好撚長直接拉到底算

即係輸波你可以話事講幾句捧場就可以改變隊波？
咁唔使d巴打日日屌lingard啦

輸緊但繼續捧 係有個信念 認為自己支持緊既野係岩呀

講講下變左鬥黃咁JM9

呢條片牙飯踼到Matic咁

呢個搞笑我本身冇玩但都好有興趣追po食花生

同一道理.日日屌隊波會輸又有咩可以改變隊波?
足球係講土氣.你愈win就愈能夠win 落去
相反你愈輸就會愈輸落去

上年幾時齊腳？講下？中下游無輸過？又講黎聽下
加上今晚錫菲聯仲要唔係中下游
岩岩呢場對熱夠話食硬啦 你睇到係撐多架 然後呢？

唔同巴打對隊波有唔同諗法你又唔比

你係咪個d容易精神緊張夜晚訓唔著飯都食唔落
然後入廁所對住塊鏡爆粗個種人

唔好講咁多 快d去lingard ig讚下佢先啦

我最主要就係想指一曼聯輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反曼的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊曼聯，是曼聯輸波的關鍵！如果不喜歡曼聯的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望曼聯輸波？曼聯這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反曼的7頭日日在咀咒曼聯輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到曼聯打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的曼聯，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對曼聯的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！曼聯成績下滑最要主原因是反曼人士不斷的干擾，如果他們的不停止反曼行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令曼聯做番一隊英超BIG 4！

搞到我都認真咗 仲瘋狂推po 唔應佢啦 打咁長真係好攰

我不嬲都十卜買飯
一年前我既心水三大英撚目標係飯 awb同祖
希望買得晒

我唔緊張
我只係話既然咁愛之深痛之切
咁應該捧其他ja.既然你都預期你愛隊場場都輸
場場都技不如人

念力救曼聯
陳雲D師弟?

唔好講埋d廢話
我支持隊波勝.你支持隊波輸
大家都係一樣念力.有分別咩

第一集好撚正

之前有LEAK果陣 勁多柒頭走去撐ND
有好多PO屌人信19 LEAK
成日見到人講到時咪撚搶住買呀柒頭皮

真係咁好玩咩, 玩唔切啲game一直都無買

呢度邊有人支持隊波輸個個心底都想贏架啦

我支持曼聯輸？我邊忽講過？
玩念力玩到你妄想症
一直都係講唔覺得贏到，而唔係想輸

大家咁鬼好火，天氣熱就開冷氣啦

第一集最近先係PS STORE FREE過

你試下睇下場場曼聯既post
睇下果堆巴打既說話

其實我都係笑住黎屌鳩佢佢自己又咁真心膠

今日topic : 怎樣才算支持曼聯

5年幾前買ps4跟機game

說話又唔係咁講喎，就算曼聯降班我都一樣照撐

佢會話你扮清高㗎

rice 同麥湯係咪差唔多style
我偏心地覺得麥湯進攻仲勁D, 防守就差唔多
有咩特點令你覺得要買rice?

唉，搭爹講句
呢度連登，我都信燈力+百屌成才 > 正念
當然，我唔反對正念ge ching
大家都係曼區巴打，何必互屌

Btw，狗咬狗就係曼區特色

但你既論點係因為bruno垃圾.只係普通料
呢種唔高明既曲線.我先火ja
又話bruno 黎到曼聯一樣垃圾
我無講過bruno超撚勁.但睇到你佢咁講
我點唔可以唔屌柒你呢
你比人既態度係因為前因後果我先同你嘈
你單純只係講因為你認為曼聯可以win唔到
我唔會阻止你呢種想法.我重申左好多次
我無認為曼聯100%係可以win

上連登睇狗咬狗係一種享受

當知道劇情就決定唔買

Mctom sit deep唔係強項
做唔到單一屏障
位置感踢防中唔夠好
進攻好過rice 所以佢岩打2中場btb

飯可以踢單一防中 拎波唔需要多
波可以比晒普般發板
中堅出身位置感算好 攻緊可以當佢三中堅咁
俾兩隻閘上

Bruno普通料=垃圾？
你睇清楚你自己講咩同我講過啲咩先啦
自己真心膠又走黎屌鳩人

Mctom box to box

Rice似馬迪個種

你會一拳打爆moon

印象中大家真係都想輸既 係得摩狗時期大家都想輸鳩左佢快手炒摩狗換人
其次係反Cup完PSG輸到仆街果陣想再輸波換人
但個出發點都係想曼好 唔係想睇曼降班
呢個心態就好似想女朋友打扮得老土啲柒少少都得 因為唔想有更好既人溝佢而失去佢
但你心底都係好愛佢

Rice啲分波 Positioning 防中意識好過麥湯
如果Ole去買Rice代Matic我唔會意外

好彩一開始就諗住收二手
玩完放返出去

如果西咸降班，執rice返黎都唔錯

依家一堆人搞緊退款

訂左, 同佢講我唔要
好彩唔駛比訂

第一集係值得玩既
人性既醜惡

癡撚線
當年祖記同格流降班咪一樣大把fans留守

唔通一時三刻轉去第隊咩

咁撚垃圾 二手都唔諗住買

我曼而家就是打造緊一隊頂級英撚
Aim緊去變到拜仁係德甲咁

我assume 咗曼會一直踢4231 2中場 btb

但西咸盧保同Soucek 都係防守形, defensive work rate 一定高過普般
rice 真係打到單防中? 我有少少保留

雖然我十卜曼買佢
但係作為香港人其實對佢既行為係有啲不滿
條友背棄愛爾蘭踢英撚
等於戴偉浚條仆街背棄香港揀代表中國一樣

如果黎到曼會唔會場場都俾堅尼針住黎屌

盧保退化到得返遮線
飯係國家隊都係踢單防中
踢得好過係西咸

有邊個唔會被廢老屌

我覺得馬迪對強隊黎講 最值錢唔係佢D防守
而係佢d vision, hold波技術同埋 break-the-line & progressive forward passing
我覺得rice 唔係佢個皮 (頭盔: 當然唔排除佢會有進步)

但佢英格蘭出世架喎，無戴狗咁仆街

牙飯唔同
佢真係愛爾蘭人公敵黎

馬迪係妹啲姐，唔覺佢好差

原來18號仲要踢西咸，到時一隊爭前4、一隊爭護級，椰子復仇記

飯可能而家好過麥B啲啲
不過青訓情意結

但Rice就是他個種打法
IMO他護波同埋現位好啱我曼
如果話用Ndidi同他比我會稱Rice高少少

戴狗未踢過港隊
但飯已經代表過愛爾蘭都要改踢英撚
俾著你係愛爾蘭人嬲唔嬲

滿血馬迪勁到仆街

仲留得係度唔通真係中意睇隊波踢霸氣杯咩

戰爭眼神，人魔合一 ver.2

希望買到grealish 同rice

咁又係仆街左啲

我覺得作用唔算重疊
雖然同場有可能出現當年卡膠費查唔夾既畫面
不過如果bruno/pogba做到當年史高斯既角色就冇呢個問題

如果入前4+亞視同西咸一齊降班，真係有機一齊買

但如果你睇返發展路線 英撚防中得三字頭既神軒...
咁冇理由唔轉過去姐 咁佢都係英格蘭出世
Btw 占士同麥湯都係英格蘭出世但冇入到英撚

真心 想麥湯 跟多d馬廸學野！！

唔講以為埸波晏晝1點踢 推左咁撚多頁

有大陸仔 就會有加速

條友日日就上黎洗版長文推post
為吹水而吹水 為嘈而嘈
又唔肯聽其他人意見 一味老屎忽口氣
宜家仲要叫人轉會 話降班就唔睇
呢啲唔係勝利球員係咩？
我同你講 就算曼聯降班我都會照睇
隊波有不足我地咪照講
唔通要好似英國啲報紙佬咁打飛機？
無人想輸 個個都想有杯
但現實係點先？ 醒下啦
重建緊 緊係一步一步黎架
唔講以為so b教咗十幾年都無杯

無聊無嘢做就自己揾下啲世藝做啦
係都要日日上黎揾人同你一齊燒大量時間

其實續到普巴 真係唔洗買rice 直接練好 麥湯仲好啦

有普巴、麥龜 中後場分波

基本上麥湯做好補位 掃蕩 搶攔 就夠晒！！

麥湯仲要有鬥心 覆蓋範圍大 間唔中後上又得

好驚今晚贏唔到
係咪假曼

咁戴狗話踢港隊冇前途
中國隊有前途d你唔屌佢?

係晏晝一點踢喎，踢完而家用念力互咬緊個賽果

33分白蟻洞: 雙曼 利
28分屈仔: 車 鏝 阿
27分西咸: 車 曼
27分搬泥: 狼 曼 李城 熱 愛
26分亞視: 狼 利 曼 愛 阿
金絲雀就鐵膽黎 西咸個款似走得甩

失撚硬分 有咩討論價值

般尼同av

金絲雀搭般尼降硬

咁佢係香港出世唔係支那出世 香港人係支超都計外援啦
好大分別

般尼就咁睇死左9成

最後一輪係西咸主場打亞視
但唔似頂得到咁耐

屌，27分嗰隊係般茅喎，般尼39分上得岸啦

俾佢FAKE左

rice防中同防中都得 有彈性
英人 如果西咸降班真係買得過

英撚黎講 係咪我曼最多？
常規正選黎計

你講列強定成個英超先

後者既話般尼差唔多全部英撚

維拉起碼識入波
西咸同般茅真係唔掂

屌係喎
Sor 成日搞亂左兩隊

Dortmund will let Jadon Sancho go for the sum of €130M. A decision will be taken in August at the earliest. BVB plans to raise his salary by €6M to €10M to convince him to stay #muzone [SportBild]

咁既時勢130m叫佢留返自用

阿仙奴與「自殺式」中堅大衛路爾斯續約1年。
阿仙奴領隊阿迪達真是勇氣可嘉，周二竟然與巴西中堅大衛路爾斯（David Luiz）續約1年，周薪12萬英鎊。這名33歲球星合約至6月30日屆滿，之前一直希望續約兩年，但如今已接受球隊的1年新約。 大衛路爾斯長期表現反覆，復賽首仗對曼城，後備上陣26分鐘，獨力改變比賽的戰局，炮製兩個失誤導致輸兩球，還領到紅牌出場。

據悉，大衛路爾斯賽後向球隊道歉，外界都認定他將不會獲得續約。 同日獲得一紙新合約的，還有修咸頓借將蘇亞利斯，他加盟以來一直受傷從未出場，但也正式以1400萬英鎊加盟。不過，法國中場根度斯近期捲入侮辱對手醜聞，則很可能在今夏被出售。

真心想知阿仙奴做乜9
又話冇錢
Soares借一季過黎淨係養傷 出都未過 都用1400萬買
雷斯爆到七彩都12萬鎊周薪

得翻一年約都叫價咁高 最後會好似艾歷臣咁平賣

唔知阿迷會唔會轉捧第二隊

Pre match poster 係 halo 可能今晚halo 正選

14m係買mari

修咸頓借將蘇亞利斯，他加盟以來一直受傷從未出場，但也正式以1400萬英鎊加盟。

叫人轉隊真係on9要轉嘅話一早係梛子9981斬個陣斬到走左啦
一係比v92悶到走左

睇阿狗po話6月30完約
now打撚錯左
我睇twitter都係話mari 14m

愛爾蘭同英格蘭直情係兩個國家啦
重點係戴狗冇踢過港隊 飯係代表過愛爾蘭

兩年約

箭頭搏腳 停波卡位 halo真係唔錯

個分別就係我地係香港人
所以對rice嘅事唔會點上心

其實調轉都一樣
所以成日話外國點點點唔理香港其實係合乎常理

好過 災難級嘅馬仔啦

福 IG 木
bruno
pogba Mctom

不得了

錫菲聯門將甸軒達臣（Dean Henderson）因借用條款限制，周三之戰無緣倒戈相向，但下季若被曼聯收回，將直接威脅到迪基亞的位置。不過，曼聯領隊蘇斯克查日前重申：「迪基亞是全球最佳門將，對上7場比賽只失2球，對手包括曼城、車路士和熱刺。」

事實是否如此？數據不說謊，29歲的迪基亞今季已犯錯7次，是整個英超表現最差門將之一。甸軒達臣今季共有12場保持不失球，總失球是27球；反之，迪基亞只有10場清白之身，失球有34球。

錫菲聯的防線難跟曼聯相比，23歲的甸軒達臣場均撲救2.9次，撲救成功率達76%，而迪基亞場均撲救為2.6次，撲救成功率僅71%。兩人數據比較，高下立見。

Ddg跟住落黎個幾場真係要醒定d
再有一次派膠真係可以

你想講中堅？

Jose Mourinho in falling out with player shock.

Ndombele has told him he doesn't want to play for him again, via @LaurensJulien

Daddy

閪龍對上七場失嗰兩球係咪包埋愛字頭嗰球

係 中堅防中都踢得

佢話ndombele懶嘛

左防中單防中右防中

Come

進步左，第一季就兵變

btw明明日日都見到你
點解仲未甩P㗎

有冇Ching留意金絲雀個Pukki

30了

gchi

呢個真是懶

續左halo就唔使要

兩回事黎

另一隻Pukki我就識

去邊隊都要捉鬼

要 比亞迪亞 , lewis 或者aarons 好過

係
姐係其實可以一球都唔洗失

見大家咁燥 俾d甜野大家下火
睇到想射精

傻啦 上季尾派膠派到咁都唔出Romeo就知咩事

有冇露點version

咁清新歐霸都派咗膠嘅

正啊屌 又有波睇

唯一唔死嗰場似係對我曼

之前好似試過poster出p仔同大碌
最後兩個都係bench

9估陣容

馬/halo
福 bruno 綠木
普 馬迪/mctom
shaw 龜 lin awb
ddg

60M + add on算喇

之前有賣沖涼水

今晚應該收一收冰，出拜爺

Link?

阿妓真係同修果個簽左長約

SIMP

Lampard: “There’s no bid by Chelsea for Bayer Leverkusen player Kai Havertz. He’s obviously a top player but we’re not in talks to sign him”.

何蛇呢排好似越黎越少view
除左曼聯過到5千
其他都2-3千

yes his is fucking SIMP
ban this SIMP

咁佢點樣有尊嚴地生活

要睇哂brian cha啲廣告

屌呢條撚樣d廣告煩撚到
睇人打機都要見到呢條友

其實他是做咩

咁嘅質素二三千比多啦

演員
模仿d成功人士去做演說

Basically 傳銷個type
個課程開到勁貴
昆人落撘

之前有post 專講佢
你search 車志健就會搵到

人生教練
教人昆水?

近排好多人問我, 喂brian

我曾經試過一無所有
而家月入七位數字

屌睇到識背

我試過四百萬
一夜冇哂

我會教你exact 點樣做

屌佢英文又唔係好就唔好下下中英交雜啦

健身教練係咁上下

依家
你只需要一部電話

曼聯analyst 維穩片
應該下年都會keep 住用ddg

原來麥龜左腳咁勁

原來一點英超同一時間有四場波

感動既係
今晚有曼聯睇, 聽日放假
禮拜尾有FA CUP, 星期日放假
下個禮拜二深夜西波, 71淪陷日放假

條片mirror咗

英超賽會入面有香港曼迷

依隻肥普買完自己都唔用啦
仲記得上年大把人吹奏

喺里昂嗰陣係勁喎
Aouar打中場好好

又係睇波嘅時候

@吉子

當我地史長老冇到

C 朗係中場

廢事你地睇完西波失眠 第2日返唔到工 幾體貼

當時係曼聯，仲打緊442未轉型433之前
佢係打右中場㗎嘛
英超網頁入面C朗都係寫midfielder

sleep is for the weak

Team news ready！

有陣容未！

球迷陣

綠木正選

冰

陣已最

普搬

馬迪回滿血未

普巴x般奴
綠木正選

Bruno, 妹, 木

陣已最

呢個陣幾攻得

綠木白連換馬達拜利就正

正啊屌 普般木

馬迪

普福馬般

最已陣

雙核正選

好笑

PogbaxBruno

終於0gard換番做p

best 11
matic --> fred/ mc tom 就更佳

係apps到估中咗陣容

P同廢lin係咪輪流一人一場sub

要搵link

綠木

今次撐冰人呀，拜利咪又係踢一陣申請離場

出普要搭個防中 馬迪係好嘅選擇

蘇b聽民意

綠木鬥攻好過馬達啦

最重要係某位後備都冇
可惜冇埋大碌

ddg戴黑超去球場

lingard 去左邊?

呢個中前場好值得期待

532?

呢個龍門一季有得踢兩場聯賽

綠木都唔差
想睇馬達般奴普巴啫

睇見個陣已經射左

占士下半場出黎衝都幾恐怖

球迷陣=西波

人地不嬲都係依個陣

咁多個行過 得馬仔有攞酒精搓手液

去左最佳位置

dalot係咪會走
蘇蛇係咪同1415傾好一人一場
輪流做後備

邊度睇

球迷陣都嬴唔到係咪可以提早放暑假

mutv live緊

柒連是咪躝得 後備都無

積基卡正選
上場仲紅左個正選中堅

要上半領先，打反擊佢先有位跑，打陣地出去打小個咁

睇下會唔會正選FA cup

用matic做bruno pogba既緩衝好值得期待
仲要前線福馬綠

原來積基卡仲踢緊

正選都係冇halo

之前係咪有人話錫菲聯後防屌打我地？

雙核綠木
垃圾連今場後備都冇

白美斯係咪放棄呢場

母會

真曼confirmed

見到個陣就知又攻唔入人
之後比人偷雞成功

作為球迷
呢個時候應該要估

迪基亞派膠
中堅自爆

歐霸次回合
dalot lin P chong

Halo後備入嚟衝佢老母

呢個陣姐係蘇蛇覺得錫菲死守
希望破到大巴

好驚Matic唔夠快

Bw> shaw
Bailey> ice

就係我自己 最己陣

重係唔出拜利

呢個陣真係暫時最強陣容

下半場出james爆
halo係前場hold波

你哋班友同我講連錫菲聯都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

馬迪係到同mc tom輪換真好，mctom又可以慢慢成長

matic 一定最後
兩核可以推到好前

係時候睇下究竟破到大巴陣未

歐霸次回合直頭出啲青訓都得啦

有無人覺得每場睇lingard 都好賞心悅目?
每一個DAB都好似係完美
每一跳都好似係一件藝術品
點睇袋、打氣既力度、聲線、音量都無可挑剔
佢一落場就好似一個KOL咁
係一個真正既世界級。

講埋呢啲嘢係咪假曼嚟

正選有埋hello就真係有睇頭

佢d舞蹈跳得好好
但好耐無睇過

個陣好好j
如果左右閘換埋dalot bw 狂攻佢老味唔知會點

屌你

呢個陣破到大巴 就end game

matic有機推得幾上 防線應該好前

咪係。。曼城都赢到，可唔可以比d信心

球迷陣
唔ff我曼贏夠幾多球咁自卑
唔好話自己真曼(勝利球迷)啦

不過呢個陣比到位人地打反擊就好甘

好緊張

原來仲要後備無linq

普般第一次正選同場咪懶醒

要link既
去

我地有世一龍怕咩 人地點射都唔入啦

係，佢地有當年椰子希望里奧學習既對象積基爾卡

積基爾卡>里奧>麥龜

所以佢地後防絕對屌打我曼

呢架大巴係英超第2少失球(好似係)
如果破到就真係非常好

你真係日日狙擊廢龍

維迪都要睇佢d片學防守

Bruno+Pogba
未踢已經想打飛機

希望今場有攻勢睇

點球佬!!!

好耐無見

如果呢個陣容都踢慢波真係可以點樣再改

大家可以屌定馬仔先

Bailly > 白lin halo>馬 先係最強陣

蘇b個陣開始成型
唔出14 15
睇黎開始醒覺

唔該點球佬

馬仔災難級

馬狗係到都叫球迷陣
等陣肯定又要做箭靶

冇

馬迪個位可以買rice

出呢個陣就要睇下啦

之前未買般奴 妹同麥湯傷左咁耐 根本都冇人可以出

咪就係

有冇ching 有link
想睇球迷陣

對面讓個龍+後衛，我地full team 雙核進攻陣，唔贏2球以上都唔收貨

其實得3張凳
bruno , pogba 鐵膽
得返1張
matic, mctom, fred, p, lin
5個爭

footybite啲link要差唔多開波先有

小妹對事不對人只要閪龍躝左嘅話就唔會再反

出嚟熱身了 今日曼市好好天

其實拜利傷完好返 full train左冇耐

Awb連續兩場調轉口罩戴
今日fred都係咁

馬又準備災難級

唔知個口罩有冇得買

最已陣
未開波已經j咗

馬迪爾

破大巴出馬迪/麥湯
3412就應該出麥湯同費特
p攞黎輪換可以
lin直接躝

破大巴 感覺mctom未夠料 傳控仲係差 但勝在夠快補位快過matic

贏定輸都好

可以肯定既係聽朝起身又有狗咬狗睇

中場休息已經咬

西龍
白lin
普巴
馬
麥龜
一堆topic

力加智商係咁多

今晚個陣唔係4231咩？

adidas網有無

西龍又派膠
冰人又變漸動人
妹無心踢 唔好阻住般奴
馬仔災難級打正前無用
隊長又轉身輸防守自爆

sob炒左佢啦好冇

官網係 但妹應該會推前d 般奴落番d 兩翼推上去

聽外國fd講好多鬼佬到而家都唔覺得要戴
就算會戴一係就戴錯一係就唔係醫用口罩

adidas嗰個都唔似係醫用口罩

睇波都有得你睇 全部都戴罩然後露個鼻出來

有

我估踢落係4141

買嚟燒

球迷陣都輸就898

曼出糧比佢發展時裝

布
循環用

有 曼聯遲啲會拎出黎買
問左個係英國做奧脫福store既frd

咁既陣都贏唔到 真係唔洗諗前四

普般第一場正選出面好多noise
希望可以發揮到

留名買

呢個做善事全數捐出，咪咁衰啦

佢話遲啲番黎 拎幾個比我

放心我地次次都讓四

我地係朋友

我有無睇錯MUTV寫今日曼市31度?

見到普巴個眼神 feel到佢有心踢

依家睇係30

為左幾個口罩做佢朋友，要俾條撚佢含，不了

我愛你點球佬

On9

通常都輸

今場都輸 今季係咁先

我地咁落力挽留你

Jesse Lingard did not train yesterday #mulive [men]

叫佢攞多啲番黎囉
拎夠一箱

咩職位

好哂 好舒服
無乜汗

好似都係普通職員仔

正呀

熱身都笑晒
有心情踢 終於無離心

終於有得睇 6+18正選
重記得18啱啱黎果陣 好多人都以為冇機會見到

有無ace link?

一陣入波我陪你嗌打門！球進啦！

以為6唞到完季就走

傳心師x2

唔好啦

馬迪係後 搭雙核 會有驚喜

希望係驚喜
唔係驚嚇

係外國鬼佬八成都唔會戴
行街又好 番工番學又好
會戴多數都係Asian
所以外國咪仲爆得咁勁囉
好憎佢地啲ego

佢地覺得戴左即係怕死?

啲有心踢論又出返晒黎

最鐘意睇大陸仔打完一堆廢話之後打個sosad
個語氣好似自以為世外高人咁
之後被人圍屌

LAN

今晚蠃唔倒又可以做六弟

曼市30度同香港30度差幾十倍
人地熱得黎乾爽有風

想要

香港嘅濕熱同濕凍都係好撚on9

點球 thanks

都話拎一箱番黎

拿拿聲推埋佢, 費事一陣開得慢又幾個post

夫添贏唔到 無資格打R聯啦

True

一個俾你含一次?

我唔推了 你地加油

推

DLLM NOWE仲唔開link

誤中咋

有啲掛住你啲誤中

推推推推推

Nowe肯開未

今場戰犯候選名單
1. DDG
2. 白lin
3. 龜
4. Awb
5. pogba

原來nowe要等link架

未用盡體能嘅馬迪好好j

Martial??

其一 成日有人串係Asian先咁pussy
二黎佢地覺得佢地強壯啲 唔需要
再者 佢地會諗生死有命
要中就會中 唔理得咁多
我頂啦 你想死啫我唔想呀

佢仲未變link
仲係稍後

988

989

馬=白頭佬

1001

擺明攬炒

屌你老母

？？？

咁都要爆閘

佢係針對我的

有人理佢先造就到宜家咁

無人覆佢 咪由佢單機囉

1001 thx

冇見過佢自己回覆自己？